小童群益會出嚟鳩噏 依家要求你立即道歉加收皮

小童群益會出黎解釋下

做乜9

要佢收皮

罐頭答法公字兩邊都係佢

三五成群冇個好人

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport